中文大學呢一刻打緊既係保衛戰

根本就打緊仗
要好好多謝呢班軍人
呢場係香港既保衛戰

全港各間大學的手足, 應立即撤離宿舍, 當然不要留下不利證據。走唔到都唔緊要, 消滅所有不利的證據, 做一個普通大學生, 比黑警入黎又如何? 最好影定自己房的相, CALL定律師, 防止被屈

千祁唔好死守校園!!!!!! 無謂製造壯烈犧牲畫面比對家提高士氣, 己方又損失慘重

開始明當初盟軍死守香港

係，呢句真